開假藍account？

開個假藍絲account有咩要注意？
得閒去玩分化
cap圖 duk灰